[深夜重口味] 黑色蒲公英 (二)

第一個 post 就爆, 開定新 post

1 至 75 集

隔晚出文, 下一集星期日晚, 多謝留意

Sorry 唔記得揀番講故台, 取消呢個 post...